「榮光聯盟」係政府搞嘅網站？

我在翻查「榮光聯盟」的網址註冊時，發現登記者是一家叫Speedy Group Corp. Limited的公司，而該公司的網站介紹自己是政府IT外判商。

有冇人知依間公司背景？是否落選嘅小數派做老闆？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

政府
仲要it

文匯報 呢頭講黃店大台

嗰頭有人衝出嚟
起大台

老共作風

似係政府起

推!

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

原來喺咁。

Push

近排好多人想起

Domain registrar 黎
同網站無關

你可以理解係賣Domain俾佢間公司

怪唔得個牽頭人啲口吻咁撚林鄭啦
原來係軍政府嘅人

有人認頭喎，信唔信？

對，我公司都有向Speedy Group租domain

唔識唔好衝出黎柒

我開頭都噤諗，但又試問一個普通市民，點會盲摸摸去一間政府IT外判商登記，仲要係登記黃色經濟圈網站？博比popo拉番差館咩！

我都係
做政府外判it 都唔算係d 咩千絲萬褸既關係

推

你可以話佢求其但唔會係盲摸摸
因為search 網域登記 頭幾個一定有佢

明知係政府IT外判商，仲去個度登記，想找死？

你正常d 咁諗
佢牌面唔寫但實際做緊你仲驚
都係個句，求其揀個平既本地供應商
實有機會揀中佢，何況佢d 對手一樣會有政府tender

時間咁吻合，同抗爭幣一樣，口講話出然後俾民眾指出有問題，然後自動收皮。
跟住親共嘅人就可以做文章，指黃店內鬥
參考例子：

垃圾學校TSS外判公司, 老細叫johnny, Kevin

噤老闆背景黃定藍先？